想請 web programmer (Java)(up to 32K)

各位IT朋友仔,

我地公司現請 senior/ web programmer, 詳細如下:

Perm opening: Budget 23-32K:
• Hands-on experience in Java and web development
• Web applications (frontend, and/or backend) development and maintenance
• Work with UI/UX and Linux system in fulfilling business requirements

Qualfication:
1-2年相關經驗
持有電腦科學、資訊科技,、軟件工程或相關科目的文憑或以上資歷
具備JAVA, MYSQL, HTML, CSS, Linux 的應用經驗

重點：5.5day, free lunch will be provided(飯堂）

有意可PM我

5.5.............

1-2年exp都有32k
IT狗真係咁好pay

5.5

知條件比較差，所以講明先

都好嘅 明買明賣

btw, 返得四個鐘, 其實好唔efficient

你份 job ads 請唔到好既人

2年經驗 真係 up to 32K
因為5.5日...

Pmed

25K 既 range都試過
不過唔係IT

寫咩曲要返5.5日咁巴閉，要一腳踢包埋operation？

公司係咁，冇得揀

唔洗，係全公司都5.5日

長短調?
定個個星期六都要返

個個星期六都要

free lunch果part我當1K
不過5.5days應該都幾難搵人做

5.5? 2年經 32k加多4千 可以既Pm我

5.5day俾23k，應該請到no exp新仔
有一年經都唔會揀

老細講明30-60% 升幅都會考慮，因為真係難請人
唯有試下用人工吸引

屌你老母閪公司

重點係預左D人做一年又會跳番去做5days嘛
個0.5日expect有咩生產力姐

你試下叫老細轉5day會吸引D
香港人好多都覺得5.5就係問題

返5日我地再討論

但全公司幾百人都5.5 day
我冇咁大牙力

0.5DAY加埋OT分分鍾又1days

佢肯留一年我都好滿足

最多夠請普通FG

大家咪撚做爛市呀

Hiring Manager唔肯請FG

32K唔算好爛掛

屌，比到up to先講
去到咪又係壓幾k

有2年經驗我會直接比hiring manager
佢覺得值唔值就唔到我管

5.5日

5.5 day

事先寫明，唔想呃人

點解要返果半日

我都想問

明買明賣 幾好
呢啲西工做跳板係唔錯

5.5 不過寫曬出來算係咁
希望你搵到人

5.5 除左FG 正常人都唔會考慮
除非你人工真係出到好高

我都預佢一，兩年走人

半年就走啦
仲2年

已經同老細講左人工升幅會好大，佢話係budget內就得

無讀過IT lm

乜撚嘢5.5
6就6啦

係未樓主想走
想搵個人番黎頂佢

5.5 即係6

5.5日難搞d喎
如果比盡32k可以諗諗佢 但低過30k真係唔洗諗

有冇介紹真係32K

5.5 呢個數就實

好大係咪即係up to 32 定32 有得再加先

你咪去in下 我就不了 留番比你

15K 叫30K 都會考慮咁算唔算大

唔見

姐係頂係32 啦

5.5wor

10年經， 10萬蚊個月, 7X24都得

5.5 up to 32k 嘩...不過我係junior 所以pass

到你senior 果陣都唔會睇得上眼

咁又係

你未見過就唔好衝出黎柒啦

曲狗不嬲睇技能多過職級同經驗
同一個post A出30k B出50k都得

web developer 但java
即係jsp啦 隨時仲夾埋java 7
做得耐真係萬劫不服
比狗屌 不了

屌，JSP

Jsp 仲要開六日工

點萬劫不復

邊間大野返5. 5 日咁抵死可唔可以講下

除非你做到manager先轉工
否則當你遲啲轉工搵返曲狗位
一係你就同班dup左十幾年jsp嘅人爭返jsp位
一係你就零經驗咁去搵份用新framework嘅dev位

人多唔代表大既

1-2 years work experience

Java 7 咁樂觀